今日投票人數：234,547人 瓦解北京大外宣

【民主派35+公民投票 (初選)】
#7月11日全日投票數字公報
#民主動力 獲 #香港民意研究所 團隊提供數據，由今日12:00開始截至23:25 (21:00 截龍)，全港所有服務站全日共234,547人次參與電子投票。本會召集人 #趙家賢博士 呼籲未投票的市民，謹記明天 (7月12日) 踴躍投票，彰顯民意，向專權說不！
2020年7月11日 - 23:48

Source：

明天繼續

Pishhhhh

羅冠聰：一場成功嘅初選，係會令北京大外宣失效

一直以黎，無論係曾國衛暗示初選可能會違法，定或係琴晚警方「直搗黃龍」，衝上香港民意研究所搗亂，都睇到北京非常忌諱初選。
點解？因為一場成功嘅初選，係會令北京大外宣失效。
綜觀呢幾日北京爪牙上國際媒體嘅節目，為國安法辯解嘅進路不外乎係話國安法各個國家都有、大多數市民厭倦政治衝突、國安法無侵害到香港人人權。

但如果今日有超過四五十萬人出黎，龐大嘅民意令到每個票站都打蛇餅，相等於全港有超過二百個遊行示威，絕對可以直接將香港人反對國安法嘅訊息帶出。

再者，依然黑警行事邏緝，聽日必然會有一啲票站被騷擾，連投票咁絕對「和理非」嘅行動都招致政府打壓，一向習慣以投票解決問題嘅西方民眾就會有更大反彈，直接否定左政府果種「國安法保護人權」嘅謊言。
人多就係力量，我地大家都見到上年十一月區議會投票盛況係點吸引到外媒報道，直到今日，區議會嘅選舉結果都係運動得到民意支持嘅重大助證。

去到今日，你都有一個機會破局，一個機會製造燙手山芋俾北京。
出黎啦，拉埋親朋戚友，投票。

估唔到數字又有更新

Push

大家幫手推下個結果比人知

防卸工作 大家打定底先

推

仲要未計用紙投
聽日最後一日，塞爆票站

係喎紙投仲未update，希望聽日衝到50萬

比我想像中多，希望出名做deadline fighter嘅香港人，聽日可以塞爆咁多個票站

聽日叫埋屋企人朋友同事去投

拉大隊

今日已經好多人出黎放負

各位帶風向人士請注意

下回請早

串撚到

香港人是嚇大的

「初選」民間記者會：目標票數一個國家的人口

記住，係一個國家既票數

請明日早上投票

講真放負po好廢，冇乜實質嘅建議，好少碌入去，就算入咗去都係睇完就算

其實今日成個熱門keep住咁多初選po算係咁，聽日繼續努力

TUI

哎呀死啦唔記得播溫馨提示音樂添

有好多人睇到今日個數字聽日話要出黎投

提醒佢哋啫

Tuituitui

dj 寶

如果今日多廿個人投，一定比人話做數

唔廢，提咗我地起碼初選對國際戰線真係有用

數字打飛機

提示音樂呀

開台第二度

好撚賤

負皮畀我呀衰鬼

算唔算幾乎話俾港共聽 出咩鳩法都無用

上咗熱門

國安法已成笑話

推 寧化飛灰 不作浮塵

咁又一個

推到五十萬

你又啱
咁有用就唔該全世界一齊打國際戰線

佢地既劇本就係乜都話可能犯國安法，嚇到你乜都唔做，佢又唔洗做醜人拉人，咁就對佢地最好

希望聽日再多啲人

咁多人投咗

未計嫁

二毛負皮師出動?

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

我想講，戴妖真係冇宣傳。

我上網搵都冇必要資料

光速

畀囉反正帶風向嘅位置都冇撚咗囉

有投票人數成績表係易上d靚數字聽日又會更多人投

令人鼓舞嘅數字，聽日要繼續

大家叫親友聽日投
拒絕推放負post

開頭我都係由唔同途徑得知各項細節

PUSH

有咩風向？

瞓咗冇睇

我屋企新東仲有三票聽日投，等我

Pishhhhh
Pishhhhh

最尾如果有50萬佢地又會出黎話150萬人走咗

btw，有冇twitee 推？

我提醒番佢哋帶風向位置已經冇咗啫

聽日星期日假期 一定更多人

成日咁遲先入

初選唔夠一百萬人出黎投票，運動已死之類啦

初選係冇咁多人㗎啦

有邊次聽過一個政黨初選係多過或者甚至係等於選舉人數

up0

唔夠呀 唔夠呀
今日要繼續加油

等佢哋自己哂時間諗麻，對佢哋咁好都有

黑警尋晚咪幫手宣傳

成績表黎啦

你個bot壞咗呀

我就放長雙眼睇下黑警幾時死啦

其實好多人既人數論都係完全脫離現實例如工會會員數目、勇武人數之類

我呢啲好人嚟㗎嘛

呢樣真

唉

push

依家都係200萬人得10%投票率
有咩好打飛機...
重未計聽日對家玩票站+call狗又係玩撚完

p

佢哋只估十七萬太保守

其實我比較想知今日投票個結果

Pishh

係沈旭輝有講 自我審查先係極權最佳武器

多謝義工
聽日辛苦哂

bo哥串過馬撚

溫馨提示啫

原來未計紙投㗎

塞爆票站

二十三萬對比十三億微不足道（好似係）

仲有650萬人支持政府 少數派反對 藍陣又贏

事實證明，唔好乜都話無用
咁低成本嘅嘢，做咗先根本就冇壞

50萬

聽日幾點開始？

出黎啦 自由閪

利申:叫曬全家出黎投

本來我都打定輸數, 諗住初選會同罷工公投一樣冷清, 估唔到第一日出到來個投票人數咁靚
班放負撚仲喺度話咩200 萬人得返20 萬, 大佬6.16 果時既氣氛點可以同而家既白色恐佈比

而且今日只係 day 1, 話唔定加埋聽日班deadline fighter, 有機會破50 萬
希望大家繼續努力拉多啲親朋戚友出來投票, 要俾共產黨知道我地唔會咁容易被嚇怕

9-9

聽日繼續

疫情問題 和 國安法
一定對和理非行動有影響
但唔代表民意逆轉

9am to 9pm
多你一票好撚多！

畀狗玩左半年，鳩拉到唔敢出
市民團火仲未熄！

阿叔阿伯阿婆烈日當空打蛇餅
去玩個虛擬選舉

都肯陪後生仔顛, 真係好感動🥺🥺🥺

50萬不遠了

未投嘅記得去投

仲未計紙投嗰啲㗎，聽日繼續

未投嘅聽日去

200 萬人果次有某部分人係因為梁義士過身果種悲憤而上街
以前香港人一向被人話係3 分鐘熱度, 估唔到呢團火燒左咁耐, 再加埋政權
推行一國一制來打壓, 都仲有咁多香港人唔屈服

今次真係好想引用返左膠金句: 俾啲掌聲自己!!

理得佢，總之有一個國家咁多

我聽日先投，今日唔得閒

今日投票人數連搞手都話多
然後連登話初選失敗
只能話PR公司多到一個點

[流亡手足］睇到呢篇流亡台灣手足既初選分析真係想哭

流亡手足有嘢講關於初選
想借個位幫手推下

屌你又唔講埋聽日幾點開始
你知啲消息會delay架啦
聽日陣間啲人十二點先到

屌你老母 差20個

辛苦晒咁多位工作人員

香港人一齊創造奇跡
聽日去投票！

Push Push Push Push Push

今日引晒班放負5 毛上水, label 左好多隻5 毛, 方便第時屌7 佢地

屌負評做乜，我今日投左喇，
你知唔知今日幾多人夜晚八點幾過去無得投
個個都食完飯去投啦
聽日實有一班人以為十二點先有得投
推下推下就9點都未投完

我連去邊投都係靠區議員FB度睇返嚟

請問如果我喺屋企已經填咗資料generate咗個QR code, 但我啱啱先發現聽日唔方便想轉地方, 我可唔可以再填過資料(改票站no.)用新嘅QR code投?

於我來講，出嚟投票唔係淨係為咗反惡法

而係民意代表

欠20票

可以

唔該晒！

所以有呢個人數真係好犀利，一定要去twitter 交代清楚。

你個qr code 未比職員verify 晒身份證同地址去核實都可以再gen過個

得

聽朝早起去投票

今日大致和平順利進行
如果聽日真係搞9票站就真係北韓都不如

還擊國安法

[流亡手足］睇到呢篇流亡台灣手足既初選分析真係想哭

未投既 聽日等你地表演

可否唔提fuck京,
又引戰白咭佬？

推到一百萬

點解唔可以234567人

本土派要人

屌 我地二百萬人遊行, 九月投票唔係會少過100萬人呀話

push!!!

pish

今日返工仲未投
聽日去

良好市民應投票

推呀 聽日繼續投

未投既 聽日一定要投a

唔使登記做選民？冇登記點投？初選投嚟有咩用？

利申：全家諗住聽日先投

差個6字

結果係Vatican 800人

存檔死清光

全投坦克車

好感動 我係234547份之1

我係連登知711、712投票
但詳情係點真係靠人whatsapp
傳資訊

開頭連登未有整合po嗰陣，我係特登search文宣channel啲hashtag，但好唔完整又唔知點sd俾fd
好彩臨近初選同經過班狗高調搞事，連登多咗好多資訊po

好驚北京借此做文章話香港仍然有自由
國安法完全保障左市民權利

諗住聽日先投樓下就係票站

文章係一定會作嘅

但初選唔郁你，到時你信佢會唔dq民主派？結局都係俾全世界睇到發生咩事

如果真係都入到仲冇dq我就真係服佢

Amen.

仲未訓

你都係

紮醒咗

呢個鐘數好kam喎

咩鐘數紮醒先唔kam

其實都係鳩噏，以為而家4點幾5點

沒有你的鐘數最難捱

夢中見

同一句話講100次會令人麻木/唔驚
例如後果自負

聽日有無可能延長到12點？

push hhhhhhh

繼續

難度高啲囉

借個位 會員標籤功能

今日實好多熱潮撚，glory hunter 去投

gogogo

未投嘅今日快D去投！

推啊

一早落街 見到唔少中年呀叔

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

但會唔會今次無請黑社會，大波man一個做做樣扮抗爭

實際佢地會禁止8月泛民作選舉宣傳

原因係選舉經費懷疑超標，將所有初選費用計落去

所以黑社會完全無動作

投票，投票

星期日未投既人快啲投

外母今日投

未投既 請今日去投

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

今日加油

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

唔駛因為資歷而含投涂 超區全投坦克車

個個係到跟曬五毛風向係到反泛民

班共匪一定有放好多鬼去參選

就算比五毛洗腦洗到幾唔鐘意泛民都好，都千奇唔好投個突然空降，身分不明既人

坦克車

今日同埋我妹去投衝上去呀！

推推推

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️